## Bewertungskriterien

## Aufgabe 1

### Kriterien für Grün

* Es wird wirklich eine neue Liste generiert
* Es wird die gewünschte Signatur verwendet
* Sie ist generisch
* Es sind alle Fragen größtenteils richtig beantwortet
* Es wurde ein Set verwendet
* Die Üblichen Code-Merkmale sind eingehalten

### Kriterien für Rot

* Es sind Duplikate enthalten
* Vorschläge?
* Es wurden nicht alle Aufgaben probiert
* größtenteils falsche Antworten



